比亞荷夫：好彩德國同路維續咗約

施丹宣佈離開皇家德里，德國教練路維是其中一位接任人選，比亞荷夫表示好彩德國一早跟路維續約。